[MIDZY] ITZY討論區(16) 慶祝禮志0526 彩領0605生日粗卡！！剩係可以睇住vlive等待嘅日子～~

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。表演前鼓勵手勢和口號是「ITZY，MIDZY，Let's Fly！」，手背往上疊起，然後往上分開。這也是她們完成團體VLive的告別語，但手不會疊起。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

ITZY PREMIERE SHOWCASE TOUR《ITZY? ITZY!》2019.11.09 MACAU
一眾MIDZY睇完澳門場後感動到流淚

相信所有MIDZY都唔會睇得厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

請各位小心MIDZY痴線佬！！！名單如下：
1.申留真世界第一 (會員編號︰#40895)
2.賺錢養有娜 (會員編號︰#64882)
3.禮Ji恩 (會員編號︰#112790)
見到記住要避開

[b]MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱
生日：2000年5月26日（20歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國首爾特別市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智壽 / CHOI JI SU / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川廣域市延壽區松島洞
學歴：濟州英國國際學校(畢業)
首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（19歲）
星座：白羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市廣津區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（畢業）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （19歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市器興區
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（畢業）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱、領舞
生日：2003年12月9日（16歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市八達區
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

《DALLA DALLA》Stage 合集：

ITZY《DALLA DALLA》九個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》十二個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

韓國第二張迷你專輯：《IT'z ME》

發行日期：2020年3月9日
語言：韓語

1. WANNABE
2. TING TING TING with Oliver Heldens
3. THAT’S A NO NO
4. NOBODY LIKE YOU
5. YOU MAKE ME
6. I DON’T WANNA DANCE
7. 24HRS

MV：

ITZY "WANNABE" Performance Video：

"WANNABE" Dance Practice：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Moving Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver. FULL CAM)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Part Switch Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Random Speed Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver. Behind Cut)：

ITZY Selfie Cam #NOBODY_LIKE_YOU：

1thek Special Clip | Performance：

KKINNESS CHALLENGE：

최초 공개! 세상 당당한 ITZY의 ‘WANNABE’♬ (Full ver.) l EP.450：

[CHANGE CAM] 있지 - WANNABE (ITZY - WANNABE)

[릴레이댄스] ITZY(있지) - WANNABE (4K)：

WANNABE Comeback Special：

(4K)[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'WANNABE'：

(Full Focused) ITZY(있지) 'WANNABE' 4K | [BE ORIGINAL]：

[BE ORIGINAL] ITZY 'WANNABE' (Behind)：

ITZY - WANNABE 교차편집 (ITZY Stage Mix)：

SHORT INST. FILM

M/V TEASER

ALBUM SPOILER

ITZY "IT'z ME" JACKET MAKING FILM：

ITZY "WANNABE" M/V BEHIND：
#1.
#2.

ITZY "WANNA BEHIND" EP.01：

ITZY "WANNA BEHIND" EP.02：

ITZY "WANNA BEHIND" EP.03：

ITZY "WANNA BEHIND" EP.04：

ITZY "WANNA BEHIND" EP.05：

《WANNABE》Stage 合集：

ITZY《WANNABE》八個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown第一個一位粗卡 20200319

[#ITZY2NDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200322

[#ITZY3RDWIN] Show Champion一位粗卡 20200325

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200326

[#ITZY5THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200329

[#ITZY6THWIN] Show Champion一位粗卡 20200401

[#ITZY7THWIN] M Countdown一位粗卡 20200402

[#ITZY8THWIN]] 人氣歌謠一位粗卡 20200405

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（已完結）（共25集）

《ITZY IT'z TOURBOOK》：（持續更新）

《Dispatch - IT'Z TRAVEL》：（已完結）（共5集）

《OSEN - STAR ROAD》：（已完結）（共26集）

《M2 Special - ITZY VLOG》：（已完結）（共3集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

《100 小時的浪漫度假 －Paris et. ITZY》：（已完結）（第一個團綜）（共5集）
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（0:00-1:07）：

家師父一體Ep.60（68:40-75:50）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

一週偶像 Weekly Idol Ep.450：

一週偶像 Weekly Idol Ep.451（00:35-10:25）：

柳熙烈的寫生簿 Ep.482（50:40-71:10）：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

KKINNESS CHALLENGE：

老師睡著後：

Shindong Gayo ITZY：

ITZY的舞蹈練習室：

ITZY的舞蹈練習室BEHIND：

ITZY Show Champion下班路：

ITZY簽名的由來：

我朋友住在電視台：
Ep.1：
Ep.2（0:00-3:12）：
Ep.3（10:14-14:24）：

Dingo School：
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：

MEET&GREET：

IDOL LEAGUE：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

8x4：

Clalen：

Andar：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

ITZY <IT'z ME> 2ND MINI ALBUM PREVIEW：

想換卡嘅可以留言問下一眾巴絲!!!

團飯新po留名

推

我禮志

留名

新人lm❤

彩領咁早v

推呀

lm

撳錯制啫

LM

原來呢個就係黃禮志老公

我屌你個肺

我留真

我禮志生日粗卡！

好彩推得切

Happy birthday Yeji! 20 year old!

我老婆生日快樂

我禮志生日粗卡

禮志生日快樂 老公唔好再撩交嗌

禮志生日粗卡

🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

我志生日快樂 !

YEJI happy birthday

禮志生日開v

禮志生日快樂
我愛禮志

話時話彩領生日前駛唔駛再推過

我topic 打埋彩領生日 可以唔洗？

你玩野呀如果唔係彩領生日我就唔會推15頁

下次到Lia,希望今年唔好打錯日期

邊個

我記得係某個最愛T寶既人打錯

唔記得最好笑係無人發覺好彩有我

嗰位巴打有心考我地

呢日Errrrrrrr 同某事件撞日 大家應該都知 好撞唔撞撞個日

芯留真世界第一

奶奶line

各種鞭屍

我禮志同我留真

我禮志同我Lia

我禮志同我有娜

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP02

生日v

有vlive

過咗生日冇人推po

消失曬

力已盡 之後靠你地推

推一推

IG新相

彩領

之前成個月都唔update

ITZY

有娜熄咪

...

禮志Vlive

andar l 20SS itzy 화보촬영 메이킹 영상 공개!

“andar muse itzy interview”

[andar muse itzy]

以2020年release嘅official MV嚟講，Wannabe已成為YouTube view數第一，昨晚已超越On了！

Vlive

就快追到ICY

留真有娜

ANDAR MUSE ITZY

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP03

推
推

vlive

唔知聽日彩領會唔會有3粒鐘VLIVE呢

Lia vlive

Lia整親個額頭？

彩領生日粗卡

彩領生日快樂

彩領生日粗卡❤

生日快樂

IG update
彩領
有娜

彩領
禮志

彩領
留真

彩領
Lia

生日vlive

Wannabe排名第一！以official MV 排名

開台

Lia
留真

講真more n more 過多一個禮拜都追到啦

TWICE, BLACKPINK CB就過硬架啦

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP04

[KCON:TACT SHOUTOUT] ITZY | 있지

tccandler IG Update with #ITZY:

Lia and Chaeryeong is both nominated for the
Nominate all of the members here:

有娜隻戒指

哭撚左

禮志，留真vlive

室友line

齊人

但聽唔明

唯有等英文字幕

7月cb?

Sources?

真唔真

未FC

ITZY for NYLON Korea July 2020 issue as cover star

咁密

4個月差唔多啦

Cb一次好辛苦 師姐又啱啱cb完 八九月就最理想

要賺錢 唔使等呢度某位midzy養

賺錢養itzy

我都仲等緊佢養埋我地

幾時養我

賺錢養itzy (破產)

nylon korea July 2020 cover ft itzy

禮志vlive

留真都幾鍾意戴眼鏡

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP05

ITZY x Nylon Korea July 2020 issue

Ryusoon Unnie

ITZY Voting Team has the way to vote for bonsang Soribada Awards

我個頭見有啲暈.........

拖手仔

禮志，彩領vlive

好喪

好似好耐無入過黎

IG update

ITZY x NYLON Korea July 2020

200M

200m 粗卡

其實除左lia之外佢地英文係咪都幾好 ryujin yuna睇落都唔差

彩領同佢家姐啲發音都唔錯

我諗除咗lia 之外其他人都係正常中學英文水平？

其實可以用英文對答都算幾勁

Yeji麻麻哋 通常都係用返韓文

ITZY in kcon today

依家到佢地表演？

好似差唔多10點（韓國）開始

想睇佢地同fans對話多啲

7月cb

Confirmed

未 呢個都係吹住先

劍針對我？

講事實姐...

7月尾

JYP officially confirmed ITZY's comeback!!

"JYP Entertainment announced on June 22 that "ITZY is preparing for a comeback, and the exact schedule will be officially announced later."

又可以課金

2020 ver

乜嘢意思

好想同佢哋一齊做......運動

【ITZY】200621〈Nobody Like You〉初舞台

金毛留真

Comeback又有新髮色

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP06

要留言先有??

我冇啊 我都係見到就like

唔通我LIKE少左

我都唔知 我都係呢排先開始like

呢個badge 成日個個page都會彈出黎

呢首巧聽

出道500日紀念

Miss左出道500日vlive

Yuna 新相 係咪得罪攝影師

我Lia

有事慢慢講

抵死

Ending Fairies

係咪要黎啦

好期待！

準備好你個腎未

手燈？ wield解hold住一樣野

係精靈球 可以捕獲itzy

又番返嚟連登嘅

就黎cb 咪番上黎玩下
你呢次係唔係都會有團購

會唔會好樣衰

Wannabe ranked #1

真係light ring

有啲核突

可以飛出去

買10幾個環 就可以表演鐵線拳

買多啲先養到有娜

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP07

留真想遮到出teaser?

咩都睇唔到

睇完想即飛韓國了

我都想去

賺錢見ITZY

咩片嚟 睇唔到嘅

Imagine Your Korea: Nation’s Tourism Brand Slogan new TVC Campaign featuring ITZY ‘Our Heart are Always Open’

係twitter睇住先
youtube唔知點解變咗private

出5款??

一人一款？

嗰啲light stick其他團架喎

左一個圈圈睇唔到

ITZY의 부퀘스트 선공개(Bu:QUEST of ITZY : Preview)

聽日播

新歌劇透

得充電有特色

點拎啊 個手燈 唔通咁樣咩

咪直接一個環攞係手

純粹一個light ring印返ITZY個名
冇乜特色

係咪可以無線充電

中間舊野有電線 又有燈 應該係無線充電

Sold out
JYP準備咗幾多個

ITZY IT'z TOURBOOK in USA EP08

有冇話幾時再有

留真

無人貼既

咁快!!? 仲諗住睇定啲先

Jyp d lightstick 越岀越鳩
之前Day6個個係一隻錶要拎住條錶帶fing

係唔係得呢度有得買?

應該係
啲團購都係經呢度買

Day6嗰個真係好鳩
點fing

新綜藝有中字未

有中字

烹飪節目？

唔知咩黎得YEJI一個既,仲係LIVE

應該輪住開live

到Lia live
今日應該睇到留真個頭

佢哋輪流煮 睇到第三集仲係切緊野

睇到了

我愛彩領

新飯留名

其實巴打直接打養itzy會唔會好d

遲下幫你養埋禮志先改

今次唔出碟??仲未有預告

我記得巴黎嗰時煮晚餐 禮志成程都得個睇字 呢個沙律已經好大進步

ITZY의 부퀘스트 선공개 EP02 (Bu:QUEST of ITZY)

嗰頭

連邊日都未confirm

幾好睇

YEJI
ITZY幾耐無貼過實時圖

係咪要準備開新thread for the comeback? 可能兩周後！

Lia 生日推post

ITZY X LINE FRIENDS

2020.07.12.SUN 2:30PM (KST)

見係vlive 嚟